見到兩件死tb攬埋一舊 我好想嘔呀屌你老母！！！

圖？

想打j了

又mon post

TB同肥婆一樣咁黑人憎

想嘔

tb黑人憎啲

勁唔勁先
擔心你呀嘛 成日都唔開po

啡哥咁關照小妹

唔屌呀 唔想屌

幫幫手

tb正垃圾

好悶

慘得過你毒撚一個

自從係街見過gay佬舌吻之後就沒咩好怕了

行埋去嘔落佢地度

死TB番屋企含撚啦